紐西蘭民眾開始上繳槍械

New Zealand's Gun Owners Have So Far Voluntarily Surrendered 37 Firearms — Of An Estimated 1.2 Million — Since The Mosque Shootings

120萬枝得37枝上繳
From my cold, dead hands

交返啲廢槍出去，又有錢收，真係幾好

兇手有揸車wo 都可能成為襲擊工具
建議禁埋

上繳車輛，上繳所有刀具
買菜刀實名登記
咁真係畀兇手講中咗

nz有無類似nra呢啲組織反抗?

細個讀中史果陣老師笑當年班蒙古佬禁刀好荒謬
大個就知最荒謬嘅就係人類本身永遠唔識從歷史中學習

真正會用槍殺人既一定唔會交槍
變左交槍果D人等於白白放棄遇到槍擊時保護自己既機會

蒙古禁刀？
呢樣我就唔太知
有無SOURCE?

其實整子彈難過整槍

兇手有啫.......

刀係伊斯蘭人斬人嘅專用，你禁即係種族歧視！